成日覺得，要自己揞荷包增值等人請真係好傻

無論postgrad洗底
定出到黎讀乜cert物cert
自費考牌
真係好傻豬
training錢都幫僱主慳埋
你係有料
爭住請你
資助埋你讀
俾你收早放你上堂
驚死你唔讀
驚死你唔做

人地點知你有料？

樓主好後山

唔係個個讀書都係為討好腦細架大佬